休班警強姦罪成

休班警涉將醉酒女「機友」帶到精品酒店強姦致懷孕，被控強姦罪，案件今於高院審結，陪審團經過近7小時的商討後，5女2男陪審團以5比2裁定被告罪名成立。被告得悉結果後伏在犯人欄杆上，然後倚向後大聲地嘆氣。被告遭還柙至下周一判刑。

5女陪審團

以前有警察保護市民 今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任

警察+強姦犯
兩樣嘢都係入面班大佬最憎嘅
睇怕佢都會

ONS唔戴套
睇死佢中出搞到人大肚唔認數/要人落B先比人告強姦

5女2男陪審團以5比2裁定被告罪名成立剛好

好撚好笑呀屌你老味，判唔判罪名成立睇抽到乜陪審員

上次明明話判唔再解散左，咁抽到全女班就玩完啦屌，無可能無bias

好似係想幾萬蚊都慳

雖然條差佬係抵撚死，不過真係要成立一個男權團體

5女陪審團 5:2通過 今次我就幫警察喇

無錯，就係抽個pool出黎比被告揀。成個pool都女人咪玩撚完囉，就係睇彩數

被告律師唔係有權reject 到再抽咩

又知個兩個男陪審一定不成立咩

斷9估冇痛苦

首先幫你抽一班出黎先，咁被告就一定要係個班入而順序決定accept or reject, 直到accepy左7個， 好似係咁

天地有正氣

你班猶差衰到痺

正路啦

唔通有傻仔撐黑警？

呢個案件告誡各位

墮仔費比5萬係常識吧

5毛收工？

有呢單案例係之後啲女可以盡情合法勒索

女權vs休班警

可惜 如果我係陪審員一定放生佢🤷🏻‍♂️

以性別原因不可能reject

條女同人爆房，比人搞大個肚，於是話比人老強，掩飾自己水性陽花一面......

某小說情節ja

#metoo系列

點解重有撐警撚撐警

港澳新聞

涉姦女網友拒付墮胎費 休班警跪地求饒認人渣
11月27日(一) 17:46更新 14:16建立
東網電視
涉姦女網友拒付墮胎費 休班警跪地求饒認人渣
0:13/1:13

休班警疑趁女網友酒醉後，帶女網友到時鐘酒店涉嫌將她強姦，事後女網友發現自己懷孕，需進行墮胎手術。涉事休班警否認一項強姦罪，案件今(27日)在高院開審。

涉事的30歲休班警員李偉嘉，被控於2016年6月19日在九龍塘律倫街漫春天精品酒店強姦27歲女事主X。

控方開案陳詞指，X與被告均是某個線上遊戲群組的會員。2016年6月11日，即案發前約一星期，X出席群組的會員聚會，首次與被告見面。X在該次卡拉OK聚會間飲醉，被告用私家車送X回家。翌日早上，被告向X自稱任職高級文員，相約到X的住所，當日二人共處，在X胞弟的房間玩線上遊戲，X稱被告在房內已對她借故身體接觸，例如用手指篤腰及掃手等。X堅稱當日並沒有跟被告性交，同日下午被告約X外出睇戲，X拒絕。6月15日，被告接X放工回家，與X及X的母親吃飯。

案發日即6月19日凌晨，X按被告邀請到尖沙咀某酒吧，出席由被告友人舉辦的派對活動，席間X飲到「斷片」，被告將X帶到涉事時鐘酒店把她強姦。X於早上醒來，發現自己跟被告均在床上全裸，X拍醒被告問過究竟，被告否認與X性交，說：「你(X)尋晚好癲，係咁打我，我想搞都搞唔到你」，二人一同離開酒店，當日被告協助X尋找遺失的手袋，又到X的住所玩線上遊戲。6月25日，X及被告再到酒吧出席X友人的生日派對，這次X亦飲醉，由被告送回家。

2016年7月5日，X發現自己月經停了，用驗孕棒驗出懷孕。由於她過往3個月，除了被告外沒跟他人性交，因此斷定經手人是被告，X透過WhatsApp跟被告對質，被告否認是「經手人」，還稱X經常酒醉「斷片」，質疑經手人是其他人。 X透過WhatsApp跟被告對質，被告否認是「經手人」，

7月7日，被告又親自到X的住所樓下與X見面，這次，被告向X承認未經同意下與X性交，並哭着向X自認「人渣」，要求X別報警被告稱自己生於單親家庭不想坐監。X要求沒收被告的身份證及回鄉證，直至她做完墮胎手術，被告答應，並承諾支付墮胎費用

5女2男實唔係2男覺得無女， 肯定有兩個女係撐警撚所以話警察無罪

以上篇新聞明顯唔係勞資糾紛， 因為警察身份， 有機會俾錢當無事， 可惜警察賤撚到強姦唔用套， 開頭又唔認搞過人， 答應左俾墮胎錢又反口， 抵坐啦。

撐警撚真係好撚仆街弱智， 成件事咁清楚都覺得唔係強姦。

真同假強姦分別咪係咁

唔係幫黑警 但係呢啲女人真係好恐怖

Reject都要比理由嗎？作第二個唔得既？

點解起親撐警撚底個個咁空白

女權狗衰過黑警狗，呢單野係男人vs女人，唔係職業vs女人，除非你當個女人職業係雞
雞就唔該要係最低級

買定幾打皂送入監獄

我不嬲對事不對人， 我成日都屌女權撚。
我覺得條女算係咁， 俾墮胎錢當無事，自己射既自己負責， 不過個警察賤到咁都走數， 抵坐監

班撚樣好明顯係五毛啦

原來on9都識上連登

你知唔知陪審團係美國直頭係憲法權力黎
揾陪審團就係貪佢乜都唔識，layman

Common Law好多特色就係因為陪審團而出現

辯方有五次機會可以無條件reject
用完就要比合理理由先可以reject

一定死硬

大部份性侵犯案都係男人對女人, 你咁講下下男人俾人判有罪都係女權過大, 咁就真係俾你講晒了~

扺死

仲有冇女事主張相

最好的地方就係明知佢有罪都可以判冇罪

戇鳩仔，是咪唔明咩叫墮胎費？

係咪錫下咀仔就會大肚呀青頭？

講咁多做乜睇判詞啦

今時今日仲有人撐警，咩事？

點解連登會變撚成咁？

條仆街唔理條女 呢個係道德問題
但而家係告強姦 姐係你出去lkf 同條女扑野 ons
扑完佢有左 你唔理佢 佢就告你強姦

仇女 vs 仇警

唔係同條女扑野
係同條醉左的女扑野

休班警涉姦醉娃成孕案 陪審團裁定罪成 被告聞判失落呼口氣

在警察學校受訓時獲「銀雞頭」的年輕警員，休班期間假稱自己為文員，相約女網友外出，涉乘對方酒醉將她強姦成孕，事後更向女方跪地求饒，自稱「人渣」懇求勿報警，但女方指他未付墮胎費，帶他到警署報警。休班警否認一項強姦罪名，陪審團今(8日)早11時退庭商議，五女兩男陪審團退庭7小時後，以五比二大比數裁定一項強姦罪名成立，被告聞訊後即表失落，呼了一口氣，案件押後下周一進行求情，期間須還押。

30歲被告李偉嘉，否認一項於2016年6月19日在九龍塘一時鐘酒店內強姦28歲女事主X的罪名。

被告母親在散庭後，隔着犯人欄向着被告痛哭，被告不斷安慰母親，表示會上訴，着親友照顧他的母親，又說：「自己無做過，一定不會認，放心啦。」

須考慮被告招認的背景

高院法官今引導陪審團指，被告曾分別在WhatsApp、公園裏及錄音對話的作出招認，不過所謂招認是女事主的意見，陪審團在衡量被告招認時，必須參照發出訊息情況、背景及前文後理，判斷有關招認是否事實、屬實，以及被告會否為免她報警，才迎合女事主作出招認。

女事主案發前曾食可卡因

法官又提醒陪審團留意案件細節，如女事主承認案發前曾食可卡因、因情緒病無工作兩、三年，經常外出玩，均喝酒飲至「斷片」，此外女事主與妹妹、母親作供均指，被告在6月12日到其家中是上午11時，但根據女事主訊息對話時，被告在下午3時08分着她開門，以及案發當天兩人往時鐘酒店的的士途中曾接吻，會否影響到6月19日強姦情節的證供，是否可接納女事主供詞，亦着陪審團細心考慮。

第四次見面時被指強姦

控方案情指，去年6月11日被告透過一個手機遊戲群組的聚會認識女事主，更自稱是一名高級文員。案發前一晚，兩人一同到一位朋友派對，是兩人第四次見面，期間女事主喝醉，被告便帶她到九龍塘一間時鐘酒店「開房」。翌日她酒醉醒來，發現二人全身赤裸躺在床上，她立即質問被告，但被告堅稱二人沒有性交。

被告曾跪地求不要報警

同年7月5日女事主發現懷孕，透過WhatsApp質問被告，直至表示要報警，被告才承認，更願意負擔3萬元墮胎費，又跪地求蹺懇求不要報警。但女事主終於7月11日同被告一同到警署報警，指控被告強姦，但被告在警誡下否認強姦罪名，反指兩人早在6月12日在女事主家中，已有性關係。事件政府化驗師證實，被告是女事主的流產胎兒的生父。

案件編號：HCCC 27/2017

兩人有冇發生性行為? 有.
被告係咪先否認有過果次性行為, 然後又認番? 係.
被告係咪承認未經同意同被害人性交? 係.
以上嘅招認係咪有電話訊息同錄音紀錄? 係.

咁都可以話係冤案嘅, 依個世界都應該冇罪犯啦~

得啦 以後叫班差佬走去百佳樓下捉強裝犯

佢承認咗未經同意就性交喎？？？？？？？
唔告強姦告詐騙呀？

咁點解你而家未睇到判詞就可以咬定被告係俾人屈?

你起我底， 實知我有開好多post屌女權撚，我係對事不對人

連登仔既字典係冇強姦

同類撐同類，明唔撚明

有whatsapp紀錄話無搞過佢， 個肚唔會係佢， 撐警撚係咪文盲， 驚你睇唔到已經重點超大紅色

屌陪審團制度既人最撚戇鳩,冇陪審團得個官到時判警察有罪就話法官話曬事齋睇法官性別就夠,判警察冇罪就話官官相衛司法已死

雙方都係得3次reject
如果隨機抽極都女 咁冇計

女撐警唔得， fb大把女性撐警撚

休班警Goal!!!!!

呢d案黑警衰硬

其實可以告返條女勒索 同keep人身身證 條女係庭上有講叫佢比3萬 唔報警住 同埋黑警keep 身分證應該入硬
一齊坐最好

刑事法係政府提告唔係受害者提告
刑事案要冇任何疑點先告得入
而且基於假定無罪，只要有一個疑點就入唔到罪

墮胎3萬正常價點叫勒索

但最終唔係都係由陪審團決定咩
咁就算有疑點都可以判有罪
只係法官會根據呢d原則引導陪審團姐

5女2男陪審團以5比2

我唔想比 你話我唔比就報警 比就唔報就係勒索
你掉返轉諗 如果你有貪污 比我知而家我叫你比錢我就唔報警 敢係唔係勒索

黑警真係唔好彩如果陪審團多一個男就

同埋keep人身份證都係形事 入硬

偷野叫你俾番貨款叫唔叫勒索？俾左唔報，。唔俾就報係咪叫勒索？
我好肯定警察實會話唔係勒索

真心想知差佬入去坐 仲要衰強姦
會唔會有人保到佢菊花

知唔知咩叫強姦 比左錢就唔使告唔係叫強姦

如果個offer係店主提出的我可以答你係 比人捉果個提出的就唔係 不過唔想同你爭辯 敢告個女人keep人身證等佢坐返幾個月都好 佢條女都認左 實入到

撐警撚痴線， 紅色超大字都可以覺得唔係強姦， 私了有冇聽過呀

被告承認未經同意下性交都仲唔係強姦, 連登仔反女權反到走火入魔

今次連登仔唔話勞資糾紛啦

比埋你睇 有心可以告到條女坐10年

痴線 五女陪審辯方都唔要求換陪審團？

on撚9
記者特登咁寫就係想引導讀者咁諗
用下腦諗野啦

23.勒索罪
(1)任何人如為使自己或另一人獲益，或意圖使另一人遭受損失，而以恫嚇的方式作出任何不當的要求，即屬犯勒索罪；而就此而言，凡以恫嚇的方式作出要求，均屬不當，除非作出要求的人在如此要求時 ——
(a)相信他有合理理由作出該項要求；及
(b)相信使用恫嚇是加強該項要求的適當手段。
(2)所要求的作為或不作為的性質是無關鍵性的，而不論該項恫嚇是否與作出要求的人將採取的行動有關，並無關鍵性。
(3)任何人犯勒索罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁14年。
(4)任何人管有或在其控制下有以恫嚇方式對任何人作出不當要求的信件或文字，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。
(5)如任何人證明他管有或在其控制下有該信件或文字乃另有他用，並無意圖使用該信件或文字，則不屬犯第(4)款所訂的罪行。

係呢條要打有機會打得甩入唔到 所以告身分證盡好 同埋如果告緊身份證果時 黑警上訴單強姦案可能條女口供會突然唔同左 黑警上訴會順利d呢

咁都有得賴
唔報警就扮撚晒野講乜野法治

到判左有罪就賴三賴四

5女2男=果5個女一定係覺得被告有罪

Cc台真係弱撚智

撐警個班人洗唔洗俾人雞姦一㳄 ？

警狗 vs metoo

警察加衰強姦

半打KY都唔掂啊！

價格合理呀

除非作出要求的人在如此要求時 ——
(a)相信他有合理理由作出該項要求；及
(b)相信使用恫嚇是加強該項要求的適當手段。

咪話左勒索唔易入 用告身份證告 再睇下上訴有冇轉機 就算條女唔識做上訴冇用等條女坐返幾碌都好

你話要3萬 去家計會落使鬼敢貴 得3個幾月月

抽到全男班連登仔嘅陪審團一樣死

家計會任你墮？

其實都係
不過唔戴套仲要咁好彩一野射到大肚真係抵佢死

香港好多不孕夫婦

嘩，你係咪戇鳩嫁

青頭

Mk妹搵阿sir埋單
休班警好波！

猶太休班警

有平有貴, 佢講貴果個出嚟, 唔代表唔合理.

師兄好波

衰唔戴袋

叫完雞都一蚊都唔比
抵啦,成世留係香港柒
風化案底想去旅行都未必得😂😂😂

第一係， 但重有返身機會， 俾墮胎錢搞掂， 但賤到反口， 好明顯仆街賤人黎

又係波台來既五毛狗

唔係咩人用咩原因都可以係香港任何醫生幫佢墮胎。

用因姦成孕原因就可以家計會墮

抵撚死 黑警

話女權果班係咪自己本身都係垃圾黑警呀

如果佢唔係猶差....
可惜佢係，

肯俾錢咪無事

所以條女算係咁

踩過界都有過類似劇情

根本男女分別幾多人都唔重要， 因為條友係警察， 根本撐警撚邏輯， 香港有好多人仇警反警

香 港 是 可 以 合 法 墮 胎 的 。 只 要 有 兩 位 註 冊 醫 生 認 為 你 是 有 充 份 的 理 由 ， 就 可 以 用 合 法 途 徑 做 墮 胎 手 術 ， 充 份 理 由 如 下 :

如 果 繼 續 懷 孕 ， 會 引 致 孕 婦 身 體 健 康 或 精 神 構 成 重 大 的 影 響 。

嬰 兒 出 世 後 ， 有 嚴 重 畸 型 的 機 會 是 比 較 高 。

懷 孕 的 母 親 未 到 十 六 歲 。

因 被 強 姦 或 亂 倫 後 引 致 懷 孕 ， 經 過 報 警 後 都 可 以 合 法 墮 胎 。

做 墮 胎 手 術 通 常 是 懷 孕 早 期 進 行 ， 如 果 己 懷 孕 二 十 四 星 期 ， 一 般 都 不 可 以 用 墮 胎 手 術 ， 除 非 繼 續 懷 孕 會 對 母 親 的 生 命 有 危 險 。

墮 胎 手 術 ， 必 須 在 法 例 指 定 的 醫 院 或 診 所 進 行 ， 包 括 幾 間 公 立 和 私 家 醫 院 ， 或 家 計 會 的 兩 間 診 所 ， 一 定 要 由 註 冊 醫 生 負 責 執 行 。 手 術 方 面 ， 如 果 在 懷 孕 期 十 二 星 期 內 做 手 術 ， 是 用 全 身 麻 醉 ， 然 後 進 行 簡 單 的 刮 宮 手 術 ， 但 是 懷 孕 期 已 經 過 了 三 個 月 以 上 ， 就 不 可 以 用 刮 宮 的 方 法 做 手 術 ， 因 為 是 非 常 危 險 的 ， 要 改 用 其 他 方 法 進 行 ， 例 如 用 葯 物 或 剖 腹 手 術 ， 由 於 是 合 法 註 冊 醫 生 負 責 手 術 過 程 ， 而 且 又 在 醫 院 接 受 手 術 ， 所 以 是 比 較 安 全 和 對 日 後 懷 孕 沒 有 影 響 。

今日其中一名辯方證人陳麗貞，是被告4年前投考警察前，於小學任職教學助理時的同事。她指被告當時工作表現良好。她又表示被告自小喪父，母親從事清潔工作，但因其母腿部有傷患，做清潔工作格外辛苦，所以被告為減輕母親負擔，在教學助理合約期滿後，決定投考警察。之後大家一年仍會吃飯聚舊三四次。她形容被告工作努力，於警校受訓期間成績優異，獲頒「銀雞頭」榮譽。至於另一名證人則是被告的中學同學，同樣指被告顧家，希望能照顧好家人。

兩名證人在被控方盤問時，都承認被告並無告訴過她們，關於本案案情的詳情，亦沒有告訴她們，他欠了10多萬港元債務。她們都只是從新聞報道中，得知被告面對的指控為何。

惟陳於盤問下承認，僅與被告相處了4個月，對其私生活不認識，而黃亦指只是與被告同窗兩年，畢業後均僅多透過訊息聯絡。兩人於盤問下亦同意，不知道被告欠下銀行十多萬，及被告沒詳細交待本案案情，兩人均只是從新聞報導中得知案件。

專登紅字超大, 方便班文盲弱智撐警撚睇

證人都要搵啲唔係咁熟既人
朋友都無